[
    {
        "question": "Berapa hasil dari 15 ÷ 97?",
        "options": {
            "A": "7.15",
            "B": "6.15",
            "C": "1.15",
            "D": "0.15"
        },
        "answer": 0.15
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 130 - 216?",
        "options": {
            "A": "-86",
            "B": "-84",
            "C": "-93",
            "D": "-81"
        },
        "answer": -86
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 53 - 10?",
        "options": {
            "A": "53",
            "B": "45",
            "C": "43",
            "D": "46"
        },
        "answer": 43
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 90 + 34?",
        "options": {
            "A": "125",
            "B": "124",
            "C": "117",
            "D": "115"
        },
        "answer": 124
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 11 - 147?",
        "options": {
            "A": "-136",
            "B": "-139",
            "C": "-128",
            "D": "-131"
        },
        "answer": -136
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 381 + 202?",
        "options": {
            "A": "577",
            "B": "593",
            "C": "573",
            "D": "583"
        },
        "answer": 583
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 237 + 436?",
        "options": {
            "A": "681",
            "B": "666",
            "C": "683",
            "D": "673"
        },
        "answer": 673
    },
    {
        "question": "Jika sin(x) = 1, berapa x?",
        "options": {
            "A": "1",
            "B": "0",
            "C": "e",
            "D": "π/2 atau 90°"
        },
        "answer": "π/2 atau 90°"
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 93^3?",
        "options": {
            "A": "804350",
            "B": "804347",
            "C": "804357",
            "D": "804351"
        },
        "answer": 804357
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 47 ÷ 52?",
        "options": {
            "A": "0.9",
            "B": "7.9",
            "C": "-6.1",
            "D": "4.9"
        },
        "answer": 0.9
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 136 + 207?",
        "options": {
            "A": "346",
            "B": "347",
            "C": "343",
            "D": "338"
        },
        "answer": 343
    },
    {
        "question": "Jika e^x = exp(37), berapa x?",
        "options": {
            "A": "37",
            "B": "32",
            "C": "38",
            "D": "43"
        },
        "answer": 37
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 66 ÷ 38?",
        "options": {
            "A": "-7.26",
            "B": "1.74",
            "C": "6.74",
            "D": "-1.26"
        },
        "answer": 1.74
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 47 ÷ 3?",
        "options": {
            "A": "9.67",
            "B": "25.67",
            "C": "21.67",
            "D": "15.67"
        },
        "answer": 15.67
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari akar kuadrat dari 169?",
        "options": {
            "A": "13",
            "B": "8",
            "C": "4",
            "D": "7"
        },
        "answer": 13
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari akar kuadrat dari 9216?",
        "options": {
            "A": "98",
            "B": "96",
            "C": "94",
            "D": "105"
        },
        "answer": 96
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 263 x 322?",
        "options": {
            "A": "84686",
            "B": "84687",
            "C": "84682",
            "D": "84680"
        },
        "answer": 84686
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 465 ÷ 391?",
        "options": {
            "A": "-6.8100000000000005",
            "B": "9.19",
            "C": "1.19",
            "D": "2.19"
        },
        "answer": 1.19
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 68 ÷ 62?",
        "options": {
            "A": "3.1",
            "B": "1.1",
            "C": "5.1",
            "D": "-4.9"
        },
        "answer": 1.1
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 50^3?",
        "options": {
            "A": "124990",
            "B": "124992",
            "C": "124993",
            "D": "125000"
        },
        "answer": 125000
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 406 - 20?",
        "options": {
            "A": "395",
            "B": "386",
            "C": "380",
            "D": "378"
        },
        "answer": 386
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 98 + 75?",
        "options": {
            "A": "174",
            "B": "171",
            "C": "173",
            "D": "172"
        },
        "answer": 173
    },
    {
        "question": "Jika f(x) = 80x^2 + 88x + 41, berapa f(5)?",
        "options": {
            "A": "2481",
            "B": "2479",
            "C": "2484",
            "D": "2474"
        },
        "answer": 2481
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 48 + 38?",
        "options": {
            "A": "95",
            "B": "87",
            "C": "81",
            "D": "86"
        },
        "answer": 86
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 171 x 462?",
        "options": {
            "A": "79006",
            "B": "78997",
            "C": "79002",
            "D": "79004"
        },
        "answer": 79002
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 307 + 259?",
        "options": {
            "A": "573",
            "B": "566",
            "C": "560",
            "D": "574"
        },
        "answer": 566
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 33 - 70?",
        "options": {
            "A": "-37",
            "B": "-38",
            "C": "-47",
            "D": "-46"
        },
        "answer": -37
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari turunan dari 83x^2 + 69x?",
        "options": {
            "A": "2",
            "B": "ln(2)",
            "C": "e",
            "D": "166x + 69"
        },
        "answer": "166x + 69"
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 51 + 56?",
        "options": {
            "A": "107",
            "B": "100",
            "C": "110",
            "D": "105"
        },
        "answer": 107
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 61 + 215?",
        "options": {
            "A": "268",
            "B": "271",
            "C": "276",
            "D": "284"
        },
        "answer": 276
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 230 - 69?",
        "options": {
            "A": "161",
            "B": "155",
            "C": "164",
            "D": "168"
        },
        "answer": 161
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari akar kuadrat dari 784?",
        "options": {
            "A": "28",
            "B": "31",
            "C": "18",
            "D": "37"
        },
        "answer": 28
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 383 - 266?",
        "options": {
            "A": "114",
            "B": "117",
            "C": "116",
            "D": "111"
        },
        "answer": 117
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 15 ÷ 86?",
        "options": {
            "A": "0.17",
            "B": "-6.83",
            "C": "1.17",
            "D": "8.17"
        },
        "answer": 0.17
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 272 - 253?",
        "options": {
            "A": "11",
            "B": "19",
            "C": "20",
            "D": "22"
        },
        "answer": 19
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 328 x 87?",
        "options": {
            "A": "28536",
            "B": "28545",
            "C": "28546",
            "D": "28534"
        },
        "answer": 28536
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 437 - 17?",
        "options": {
            "A": "417",
            "B": "410",
            "C": "416",
            "D": "420"
        },
        "answer": 420
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 9 - 98?",
        "options": {
            "A": "-87",
            "B": "-79",
            "C": "-99",
            "D": "-89"
        },
        "answer": -89
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 301 ÷ 360?",
        "options": {
            "A": "-3.16",
            "B": "5.84",
            "C": "-1.1600000000000001",
            "D": "0.84"
        },
        "answer": 0.84
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 139 x 146?",
        "options": {
            "A": "20290",
            "B": "20284",
            "C": "20294",
            "D": "20297"
        },
        "answer": 20294
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 162 x 75?",
        "options": {
            "A": "12143",
            "B": "12154",
            "C": "12151",
            "D": "12150"
        },
        "answer": 12150
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 480 ÷ 250?",
        "options": {
            "A": "10.92",
            "B": "1.92",
            "C": "-0.08000000000000007",
            "D": "-3.08"
        },
        "answer": 1.92
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 437 ÷ 340?",
        "options": {
            "A": "-1.71",
            "B": "10.29",
            "C": "7.29",
            "D": "1.29"
        },
        "answer": 1.29
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 18 ÷ 74?",
        "options": {
            "A": "0.24",
            "B": "10.24",
            "C": "7.24",
            "D": "8.24"
        },
        "answer": 0.24
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 11 + 62?",
        "options": {
            "A": "71",
            "B": "63",
            "C": "70",
            "D": "73"
        },
        "answer": 73
    },
    {
        "question": "Jika e^x = exp(24), berapa x?",
        "options": {
            "A": "27",
            "B": "21",
            "C": "19",
            "D": "24"
        },
        "answer": 24
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 470 - 109?",
        "options": {
            "A": "361",
            "B": "369",
            "C": "352",
            "D": "362"
        },
        "answer": 361
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 82 + 60?",
        "options": {
            "A": "142",
            "B": "143",
            "C": "139",
            "D": "152"
        },
        "answer": 142
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 137 ÷ 301?",
        "options": {
            "A": "-9.54",
            "B": "0.46",
            "C": "-0.54",
            "D": "5.46"
        },
        "answer": 0.46
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 91 + 56?",
        "options": {
            "A": "155",
            "B": "147",
            "C": "154",
            "D": "138"
        },
        "answer": 147
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 87 - 61?",
        "options": {
            "A": "32",
            "B": "21",
            "C": "17",
            "D": "26"
        },
        "answer": 26
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 6 x 75?",
        "options": {
            "A": "443",
            "B": "460",
            "C": "450",
            "D": "447"
        },
        "answer": 450
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 65 x 83?",
        "options": {
            "A": "5386",
            "B": "5404",
            "C": "5395",
            "D": "5401"
        },
        "answer": 5395
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 383 - 415?",
        "options": {
            "A": "-36",
            "B": "-32",
            "C": "-38",
            "D": "-22"
        },
        "answer": -32
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 354 x 38?",
        "options": {
            "A": "13452",
            "B": "13454",
            "C": "13443",
            "D": "13456"
        },
        "answer": 13452
    },
    {
        "question": "Jika f(x) = 93x^2 + 70x + 56, berapa f(5)?",
        "options": {
            "A": "2725",
            "B": "2737",
            "C": "2731",
            "D": "2733"
        },
        "answer": 2731
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 438 + 365?",
        "options": {
            "A": "796",
            "B": "803",
            "C": "800",
            "D": "807"
        },
        "answer": 803
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 46 - 11?",
        "options": {
            "A": "37",
            "B": "43",
            "C": "35",
            "D": "41"
        },
        "answer": 35
    },
    {
        "question": "Jika sin(x) = 1, berapa x?",
        "options": {
            "A": "π/2 atau 90°",
            "B": "ln(2)",
            "C": "2",
            "D": "2π atau 360°"
        },
        "answer": "π/2 atau 90°"
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 324 ÷ 368?",
        "options": {
            "A": "-7.12",
            "B": "9.88",
            "C": "0.88",
            "D": "3.88"
        },
        "answer": 0.88
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari akar kuadrat dari 3600?",
        "options": {
            "A": "61",
            "B": "54",
            "C": "60",
            "D": "57"
        },
        "answer": 60
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 83 - 230?",
        "options": {
            "A": "-157",
            "B": "-147",
            "C": "-146",
            "D": "-153"
        },
        "answer": -147
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 23 - 61?",
        "options": {
            "A": "-35",
            "B": "-28",
            "C": "-38",
            "D": "-33"
        },
        "answer": -38
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 15 x 44?",
        "options": {
            "A": "654",
            "B": "660",
            "C": "658",
            "D": "650"
        },
        "answer": 660
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 99 - 99?",
        "options": {
            "A": "0",
            "B": "9",
            "C": "-3",
            "D": "6"
        },
        "answer": 0
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 57 + 461?",
        "options": {
            "A": "527",
            "B": "518",
            "C": "523",
            "D": "512"
        },
        "answer": 518
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 144 - 92?",
        "options": {
            "A": "44",
            "B": "49",
            "C": "52",
            "D": "43"
        },
        "answer": 52
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 413 ÷ 384?",
        "options": {
            "A": "-8.92",
            "B": "1.08",
            "C": "-2.92",
            "D": "8.08"
        },
        "answer": 1.08
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 83 x 57?",
        "options": {
            "A": "4731",
            "B": "4738",
            "C": "4733",
            "D": "4727"
        },
        "answer": 4731
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari akar kuadrat dari 4096?",
        "options": {
            "A": "71",
            "B": "55",
            "C": "62",
            "D": "64"
        },
        "answer": 64
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari turunan dari 85x^2 + 24x?",
        "options": {
            "A": "170x + 24",
            "B": "ln(2)",
            "C": "2",
            "D": "1"
        },
        "answer": "170x + 24"
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 18 ÷ 46?",
        "options": {
            "A": "-6.61",
            "B": "-8.61",
            "C": "10.39",
            "D": "0.39"
        },
        "answer": 0.39
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari integral 7x dx?",
        "options": {
            "A": "1",
            "B": "2",
            "C": "ln(2)",
            "D": "3.5x^2 + C"
        },
        "answer": "3.5x^2 + C"
    },
    {
        "question": "Jika f(x) = 7x^2 + 21x + 91, berapa f(5)?",
        "options": {
            "A": "372",
            "B": "369",
            "C": "371",
            "D": "364"
        },
        "answer": 371
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 354 + 85?",
        "options": {
            "A": "429",
            "B": "436",
            "C": "449",
            "D": "439"
        },
        "answer": 439
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 349 ÷ 96?",
        "options": {
            "A": "0.6400000000000001",
            "B": "13.64",
            "C": "3.64",
            "D": "5.640000000000001"
        },
        "answer": 3.64
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 6 - 7?",
        "options": {
            "A": "3",
            "B": "7",
            "C": "-10",
            "D": "-1"
        },
        "answer": -1
    },
    {
        "question": "Jika f(x) = 63x^2 + 65x + 41, berapa f(5)?",
        "options": {
            "A": "1941",
            "B": "1950",
            "C": "1951",
            "D": "1943"
        },
        "answer": 1941
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 86 - 67?",
        "options": {
            "A": "28",
            "B": "29",
            "C": "19",
            "D": "16"
        },
        "answer": 19
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 450 ÷ 117?",
        "options": {
            "A": "7.85",
            "B": "1.85",
            "C": "-0.1499999999999999",
            "D": "3.85"
        },
        "answer": 3.85
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 333 - 102?",
        "options": {
            "A": "231",
            "B": "234",
            "C": "224",
            "D": "223"
        },
        "answer": 231
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 104 ÷ 332?",
        "options": {
            "A": "1.31",
            "B": "-7.69",
            "C": "5.31",
            "D": "0.31"
        },
        "answer": 0.31
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 470 x 465?",
        "options": {
            "A": "218553",
            "B": "218540",
            "C": "218550",
            "D": "218560"
        },
        "answer": 218550
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 70 x 54?",
        "options": {
            "A": "3770",
            "B": "3788",
            "C": "3783",
            "D": "3780"
        },
        "answer": 3780
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari turunan dari 62x^2 + 3x?",
        "options": {
            "A": "2",
            "B": "π/4 atau 45°",
            "C": "2π atau 360°",
            "D": "124x + 3"
        },
        "answer": "124x + 3"
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 79^3?",
        "options": {
            "A": "493045",
            "B": "493033",
            "C": "493039",
            "D": "493048"
        },
        "answer": 493039
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari integral 38x dx?",
        "options": {
            "A": "1",
            "B": "π/4 atau 45°",
            "C": "ln(2)",
            "D": "19.0x^2 + C"
        },
        "answer": "19.0x^2 + C"
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 412 x 153?",
        "options": {
            "A": "63030",
            "B": "63036",
            "C": "63042",
            "D": "63031"
        },
        "answer": 63036
    },
    {
        "question": "Jika f(x) = 77x^2 + 93x + 95, berapa f(5)?",
        "options": {
            "A": "2495",
            "B": "2485",
            "C": "2492",
            "D": "2476"
        },
        "answer": 2485
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 30 x 196?",
        "options": {
            "A": "5880",
            "B": "5882",
            "C": "5872",
            "D": "5875"
        },
        "answer": 5880
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 475 ÷ 199?",
        "options": {
            "A": "-3.61",
            "B": "-6.609999999999999",
            "C": "4.390000000000001",
            "D": "2.39"
        },
        "answer": 2.39
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 327 x 24?",
        "options": {
            "A": "7848",
            "B": "7847",
            "C": "7851",
            "D": "7838"
        },
        "answer": 7848
    },
    {
        "question": "Berapa hasil dari 75 x 2?",
        "options": {
            "A": "159",
            "B": "150",
            "C": "154",
            "D": "143"
        },
        "answer": 150
    },
    {
        "question": "Jika e^x = exp(48), berapa x?",
        "options": {
            "A": "48",
            "B": "45",
            "C": "58",
            "D": "46"
        },
        "answer": 48
    }
]